學車比師傅講過乜令你好難忘??

我就最難忘係話我唔適宜揸車真係難聽過粗口乜信心都無哂灰哂

就快考都預左肥補鐘都廢是補...有無類似我咁既case....

話我小兒麻痹

師父 : 下個路口轉左
路口轉左後
師父 : x你老味，你做咩轉左呀!

世界級精神分裂!

咁你做乜學車
唔好害人啦

佢同我講一陣就開追悼會㗎喇

你唔合格我乜都得

一二一二

呢個真
我都明路面情況變得好快
但都唔係咁呀

前1秒叫我比油過 下一秒
屌你 有車呀仲沖

d師父真係仆街離，真係搞到你無心機學

講完一次當你識晒
屌 你就話老屎忽熟晒姐
講得咁快
我踩完極力子都唔知下一步做咩
然後死火 又屌

人車合一

係啊，有人心理質素好，比人任屌都無野，但真係有d人比人越屌係會越沉

你咁樣考到做阿爺都考唔到

話又開追悼會

你照行喇 啲雀仔會自己飛走

比啲油，行慢啲

我肥咗之後
同我講 唉我好似教唔識你 要唔要換過師傅

做得好，個官就係想陰你，最後睇你過手推車有無望鏡。

入波入唔哂
師傅: 好似做愛咁, 你都未入哂, 你明唔明呀?
我: 我青頭...

屌你嗰個你老襟嚟架？

一路敎車，一路食龜零膏。
同埋帶我偷雞入考牌路線學車。
不過印象中佢係一個好人，年紀都幾大。
而家可能退左休或者已經...

你咁揸 9個月後再見啦

最後我1tick

蛇:轉波啦
我:以為要搵磨擦點等架車震先轉得
蛇:咁死得啦轉到出年都未轉到

15秒要望一次鏡

1212隻腳阿
佢真係咁話我

咁佢起碼有主動覺得自己夾唔到你
我個無一句講野係比到學員有信心既野.....後悔無一早換師傅..亦都借呢個機會講聲如果大家摸唔清自己個底就搵街師傅先..學院個d套餐一去無回頭..得條路線易過出面其他優點係無

你老母

之前學車果陣
唔識睇泊位
有時扭軚會同佢講既差少少
佢黑撚哂面同我講：「你肯跟我口訣既話，盲既都泊到位。」
我心諗如果我淨係背你幾多手軚望地下英文pass完
我出到街點泊
我想了解下d位置同距離感ja
比佢講到垃圾咁

教泊位個陣一路叫我扭多啲，明明過哂介都叫我扭左先
然後佢話：信我咁就仆街啦
其實係想教多扭多左點算

你咁樣揸 比錢下次再考過啦

淨記得有次自己練泊車調頭
師傅瞓著左 夠鐘我叫番醒佢

唔講野，佢瞓著左

屌撚醒佢啦 白逗人工

「人生最開心一定係第一次上四波，黎！上四波！」
下堂如無意外應該最後一堂了

考之前：唔好比自己咁大壓力，考車只係好簡單兜一個圈仔，出到去揸車仲危險過你考車十倍

考之後：真正嘅考驗衣家先開始，以後冇師傅提你，你就要比考車更加謹慎揸車

師父:搵個G點唔啊！
你唔搵個G點 部車點車啊

泊得住我句野...都係一個句號黎度睇死自己學員一定肥硬..

呢D咪好阿蛇啦...不過唔排除有D例子係中意阿SIR屌自己鬧自己鞭策下先會有進步..各位有既請講講

前面有架車打咗死火燈，個司機落咗車企喺馬路，師傅話「比啲油去吖」「吓...有人喎師傅..」「照比油去啦」

唔准單手揸呔盤
用返雙手

師傅：軚盤唔好轉咁多啊！叫你轉小小就夠
然後伸手幫我轉返小d
下一秒
師傅：都係轉返多d

成日教教下就要煲煙, 好彩我個陣都仲有食, 一齊食
學左兩堂就叫我九龍塘揸去葵盛, 學完就揸番九龍塘....

印break時成撚日講踩一頁紙咁深就得每次都一頁紙咁慢慢印落去
屌你點一頁紙啊

殘廢手

成日講：轉～～～

冇俾師父鬧過

利申：街搵師父，1&2牌 1剔pass

你係咪錢多得滯

叫我車佢個女返大學cfu坐我格黎

第一日出街。去考試場地。掛緊學牌。咁比我渣去啦。中途有段路已經踩到3波...

師傅就問。有冇發覺踩極都唔去。得把聲好嘈

然後就屌。轉4波啦 仲望

然後呢世人第一次渣出街就已經踩到

隻手心係咁出汗

剩係識駁咀
我都未見過一個學生好似你咁

我學院學 堂堂唔同師父
有個係咁話我手車chok
但我冇踩brake 冇搞離合 剩係間唔中比下油咁
我咪駁嘴 佢話我 載左安全帶 隻腳撑住 梗係唔覺
我先留意到佢冇帶安全帶

有個師父就好好人 嗰陣學唔知扭幾多先叫夠
佢會講少少 再多少少 好 夠 等字眼
等你知點樣為之標準
幫我練完泊位夠鐘落車
佢同我講左句請緊記程序

最令我難忘係佢無鬧過我

入波好似捉住女朋友隻手仔咁 溫柔輕輕力 二波 三波 係咪呢

開頭學乜都唔識 俾佢屌兩句都覺得合理
學多幾堂無理取鬧 好明顯個日心情唔好搵我發洩
越屌越過癮咁
即停車 問佢有冇試過俾學生打
秒速同我say sorry

我而家學緊 一開頭都係比人罵 但諗左好耐點解比左錢 同埋咩都唔識都可以罵？而家就轉師傅 但驚個個都係咁

唔係我停你 佢死左啦

你有料合度格出街再自己玩 個刻最緊要合格先

唔想塞錢落你袋炸

唔好俾佢食住 當佢狗就得 有疑惑/唔明就問
其實都係靠自己揸揸下就領悟到
D師傅十個九個都純粹搵錢 有幾多個真心想教你
你諗真d俾咁既仆街收完你錢仲咁既態度 邊對得住自己啊

同個師傅fd咗

某學院係每堂唔同師傅教, 佢要簽學員手冊, 所以會知上一堂係邊個教

第一堂, 師傅A教
第二堂, 師傅B鬧我, 話師傅A教錯
第三堂, 師傅C鬧我, 話師傅B教錯
etc......

個個都教我自己果套
反而咁樣幾好, 令我學得幾全面

佢鬧我屌你而家揸飛機呀

：路口轉左入中線

一扭軚 仆你個街有四條線
咁我就跟住前面架車入左二線

：唔係呢條啊！唉！

第一次出街就 4 波

拉返直架車
我一直都唔明架車點樣直定唔直，到之後我爆佢seed「架車鐵做點樣唔直？你係咪想講同路邊唔平衡/對齊」

合格左啦

痴撚線

唔係好關標題時
約我下星期照舊時間上堂
點知到個日去到d人同我講佢去左旅行
之後同我講絕對冇呢回事一定係我記錯
差d想屌柒佢但個陣學淨最尾幾堂所以忍埋佢

屌完之後又話嘈曬我做乜撚呀 你手車定我咪訓著囉 仆街

落堂回程叫我上四波 行80
當時覺得好快好有速度感

台灣學車完全冇比人鬧，師傅服務好好

揸到部車好爽

師傅：前面麵包舖門口停一停 我買老婆餅 你要唔要

下..乜咁遠嫁?未跟過街師傅仲以為只係學考試有機會考既路線

第一次聽。。。一頁即係有等於無

有冇人試過屌返個師傅

唔好驚 , 驚就咩都做唔到

事實係好多白痴都考到牌，EQ又低，駕駛觀念極差，駕駛態度極差。

唔pass我比錢你再考

其實你明極力子係邊黎 就唔會出現呢個問題

台灣考車聽聞好撚易

佢同我講要比多啲信心自己係差份自信

考牌嗰日著整齊啲，禮貌啲
你得㗎

撞爛左架車要賠

聽完我以後揸得好慢

It happen with my first lesson .....

講有婚外情
仲要話琴日分埋手,成堂冇乜心機咁
我就自己繼續兜

第一堂上堂 我乜都唔識 教我咩係極力子 又話多數考生都係死係極力子度，吊極力子就好似撩西咁 撩到佢震晒就代表成功 佢架車擺定左本性愛寶典傳授比d 學生 話唔識吊極力子 或者直程想學屌西既話就隨便出聲借啦

利申：果時影得朦左啲 將就下

係好撚易又平幾千蚊港幣學一個月考到正式車牌，俾幾舊水換埋香港同國際牌

1212係隻腳吖，幾時輪到隻手吖

考到牌之後師父由試場車番我走，出試場有個呀嬸打交通係佢地啲教車師父咩協會啲人黎，師父話跟行規醒番多少少比呀嬸啦好嗎，考到牌好開心乜柒都話好，好似幫我比左唔知五十定一百，落車果陣埋單計番數

可唔可以講詳細d，我黎緊去台灣,想考,fail 左2次棍波

3000蚊港幣大約，有更平，考試內容簡單到仆街，正常人兩三堂之後佢就由你自由練 每日都去飛車好爽

而家係你ja 車 定係車ja 你

同我講，揸得太似普通人，要似返個考生

筆試考常識題 大約紅燈過唔過得嗰啲

師兄講得岩 唔好既 真係唔好忍 唔得就即轉 我轉左先知 原來我之前一直食開屎

然後跟佢又真係1 take pass唔知佢有料定我好彩

喂 轉黃燈停低啦 上3波做咩

臨考車前師傅知道個考官係邊個之後上車同我講：
呢個考官正野嚟架，放心揸啦，你pass硬

最後真係一take pass 左

屌 姓馮？

。

好在我果時拎到個師傅牌 唔係就成世做IT

咁以我師傅講野既
成日慢車時，都叫我放一張a4紙咁多既極力

成日入三波啪咗去五波 佢問我係咪玩得多頭d 同我講揸車直上得架喇

我都試過 但我係補鐘

條女得唔得?

邊間u?

衰乜都好唔好衰on9

你on9

你一世都無可能考到車
轉師傅後就考到了

都係話我唔適合揸車
話呢個世界真係有種人唔適合揸車
好彩最後都1 take pass

講過啲乜就唔記得

但係佢做咗一樣野令我好難忘嘅就係

平時佢教車嗰陣惡到痴線

但係考試嗰陣上咗車之後我望出去窗出邊

佢俾咗個奸爸爹手勢我

覺得突然之間超級感動差啲喊出嚟

我愛你 霍師傅

你呢套唔係在香港用嫁，你話澳門啦！

第一日學就問我之前係咪揸過車
但其實我無

路口我停定左 無郁
Cfu: 做咩唔去埋啊
我： 但右邊有出黎緊 出唔到路路口
Cfu:......係wo ..咁咪停得岩

師傅係咪姓李

屌我又係喎..不過前提係根本無教過原來2撥上去就自動係空所以再上就3而唔需要撥右再上...我覺得好多阿蛇都無教。。。等你中伏就可以比佢發洩屌你

哇好撚大鼓舞...師兄本身係駕院定前後兩次都係街師傅??

又再有鼓舞!!點解會咁??駕院?街師??本身自覺幾多成把握而最後又點解pass到???

又開追渡會喇

你個考官出名嚴，今日條路又多車
九成肥硬你，當拎個經驗返去補多4堂啦

到我考個時，條路車流極少，好似遊車河咁
完全暢通無阻，一take pass

考完師傅黑晒面

哇。。。唱返首負親啦咁要。。。pass左??嚴師出高徒啵

你揸得幾好
然後我連續飛咗三次

駕駛學院班撚樣真係亂嚟

咁？

飛左3次 wht means

打左招呼
一定過

失敗

肥左

我用左dictation但冇用腦

佢話 唔啱聽嘅說話你想唔想聽

條撚樣成日話要有行車計劃

第一次肥整路
第二次補鐘揸到熟哂 比師傅話我超左速

屌鳩我著boots

經過地盤門口，有清潔工洗緊地
師傅叫我輕按horn 提個清潔工企返上行人路

我問係咪響得喇？ 師傅話按啦
個頭按完，師傅即刻屌我而家先響會嚇到人，話我黑心

屌啦星，明屈

3次都係駕院??咁黎梗準備考第4次??其實阿蛇落堂係咪多數會留低講多陣注意事項??我見好多都會講下係室內..但我個就落車即走唔想對住我咁..當然由我每堂死🔥個刻佢都擺出一副放棄狀態..

應變動作就係，而家揸飛機咩⋯⋯

雖然著boots無咁好都唔洗屌你掛

師父 ： 學車有三個階段
初期： 好驚好驚 驚撞博撞人撞乜撞物
中期： 好開心 開始舞到架車 享受到駕駛既樂趣
晚期： 好煩好煩 唔想再揸車 考試係咁肥 好多野注意

屌 4線點樣中線呀

食唔食魚蛋,前面有檔好撚正
哇屌左邊個師奶咁大波
一陣泊架車係前面,我落車買菠蘿油
放工呢條路好多OL㗎,不過多數無咩波路

大約係咁

師傅話揸車一定要穩
揸得穩就係交通工具
揸得唔好就係殺人工具

一直都銘記在心
唔洗快唔洗惡 穩就得

你依個路口就轉左緊係俾人屌啦

佢唔教你鬆手先拉上？

「你係我教過既最好一個」
但我朋友版本係「你揸到打機咁 你唔適合開車」
多謝你李師傅

咪玩啦 男人老狗點會搵駕院學車呀
本身預點都唔會1 take pass
最後果條咩問題黎？緊係我揸得好先pass啦 唔通呀sir係gay既睇中我先俾我pass咩

喂喂喂...停低泊埋一邊！！！

我去買野食

咪係囉！不過我而家揸車都盡量唔著boots, 會放對loafer喺車度，需要時換鞋

轉彎係走拋物線

喂

佢用手機係咁睇咸片
啲group send畀佢
開到勁大聲
仲問我啲女得唔得

利: 2 take pass

我反而係成個學車階段都覺得好煩好大壓力唔知幾時俾阿蛇屌，反而考試個官唔出聲就真係享受到駕駛既樂趣，無人騷擾真正自己揸緊車

你又係咁啦，點解你咁架？？？？？？

果個你老襟？

我前兩日先試完，有兩隻雀好撚頑強死都唔肯走，砵同篤油嚇佢都唔走，最後我趁佢兩隻跳中路中間俾油沖過去，後鏡見到佢兩隻野仲係地下度吹水

老派師傅好鍾意踩界,都搵夠冇所謂
後生都唔會同你搏，個牌緊要

得左咪約佢飲餐茶囉

我:
cfu:
某次停緊燈
:喂喂喂前面條女對腳掂唔掂
:er...ok la
:如果唔著高踭鞋會仲正blablabla...

又有一次佢見到有部學車泊埋一邊
:(指住部車)嗰個cfu呀,成日四點一落堂就落深水埗叫雞
: ...

呢樣野大家都明，但冇可能教識你兩套，反而會令你混淆，佢責任係令你考牌成功就要集中操你口訣操你formula 等你咩情況都可以用佢部車成功泊入格，衰D講句，你考完牌大把時間俾你補撚到熟手，到是自己買車渣慢慢玩

你試下上佢上山頂

Same 有次揸揸下車佢瞓著咗一醒馬上屌我做咩揸到就炒車

大力屌你先記得入腦，唔係好快錯咩都唔知，又再犯過

就入灣3拖2 高速過彎
X你咁樣考牌實肥你 你估你拓海呀

好明顯睇中左你，想你做女婿，俾張好牌你都唔識上

睇嚟應該有試過

你不如唔好渣車

做人同學車都一樣
開頭就成碌木條
咁碌下碌下就會變圓滑

完全教我做人道理

訓撚左覺，訓醒覺落堂，叫我車佢去廁所屙屎

你肚唔肚餓呀？
我地去街口食碗麵啦

之後迫尻我一齊食麵 浪費左20分鐘.....

車撚死前面個阿婆！

停喺燈位後面有架警車閃緊燈，師傅叫我駛埋一邊俾架警車過，架警車過咗後個差佬伸個頭出嚟豎起隻手指公，我同師傅都好開心

鬆手先上咪空波滑行囉 踩住極力子又唔入波
而且咁入咪好慢 又唔係揸大車 一下過得啦

平時教我好有耐性又冇屌我
有次我比的士佬呠，佢開窗係咁屌人

兩次都街
不過第一次係個仆街女人

唔小心二上左四波死左火 跟著比DC狗屌
DC狗： 屌你識唔識揸車架
CF：識就唔撚洗學啦 仆街啦你
我：

根本係個代中坑風格問題 但好多都正常
係人問題

揸車同揸波一樣 其實唔難

第4次pass
你師博咁嘅態度就換左佢
佢又辛苦，你荷包又痛

我啲學生無乜人會1 take pass到
正常都係要考兩次先pass到㗎

小心啲揸車，唔係就背向萬國，面向世界

試過轉右入小路，對面線好多車唔讓我，唔小心死咗火。入完波對面又有車過，死咗三次火先轉到。

師傅: 屌你有機會就去啦，踩到柒吓柒吓你估屌閪出野咩。

雖然個師傅好惡又成日𥄫女唔睬我，但真心教得好。佢成日話: 我教你係要操控架車，你兜到個試場幾撚熟淨係識考試都係冇撚用咖！

最後掃桿埔1 take pass完咗佢車我返銅鑼灣叫我小心揸車，自己上路重難過考試

唔明

出面合格率又唔高仲要比人屌
教車以為自己係神咁撚樣正一ON99

我恰陣先，千祈唔好撞呀

師傅：後面架的士想爬頭，整支右燈比佢嘆下

第一堂學渣車，落斜嘅時候師父叫我比油去。。
果時唔識死。。而家諗番我咁都無撞車。 其實已經係奇蹟

我揾緊12 萬一個月

捉住我Fing：“塞到咁都Pass到 叻仔呀！！”

記到而家 個師傅真心好好人有心教

可以留佢contact嗎？

其實你手車好好 比啲自信！

: 師父 :我

轉番一波吊少少極力子行丫
（有人行過, 隔大約3米）
做咩停車呀！
前面有人丫嘛
我叫你行就行啦
但係有人wo師父
屌你老味 你唔聽我講咁你自己渣喇
再行會撞到人
得喇得喇 你自己渣啦

之後成15分鐘無出聲 任我自己渣 成隻腳擺上張凳度玩電話

到依家就考都未知點解要行車 有無巴打可以講講

有冇人開頭學車好期待好有火
到學車中期/後期/重考.已經無意欲無晒團火

佢冇講過乜 我淨係記得佢係我學緊嗰陣訓著咗

好驚俾巴打屌以為我賣廣告
巴打介唔介意TG講

⼁

exact7ly 呢個動作同表情

諗返起佢老人家值呢個動作都幾cute

世界級師傳

一二一二

不如你轉番學自動啦

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推

幾正

英國學
: speed up! Speed limit is 60 here.
果時揸緊50mph

都用左2 take

不過第一次衰咗嗰陣佢冇屌我

反而學得我手車冇乜問題

仲同我講叫我快啲排個快期再考多次

唔記得係邊俾我自己揸去油塘學。
上天橋直路係咁叫我上波
上二波，上三波啦，四波
我踩到70佢話夠啦，咪咁快，俾差佬捉到就大獲

係鬼 佢唔想自己渣
不過有時我學前或者學完 佢叫我坐車尾睇人地渣 會同我講返果條友有咩唔好

我係未學之前好有火 第一堂比人屌到飛起即刻熄左團火 變左憎

離遠見到吊雞車打曬死火燈準備泊位，咁我就照直去冇收油停低，個陣師傅應該見唔到個情況

師傅:好彩架吊雞車係泊位，如果佢出既話咁咪肥囉

我：唔係啊師傅，我離遠見到佢打曬死火燈，肯定佢係泊位先至繼續去

師傅：very good，呢啲就係我之前講揸車需要預判，做得好 keep住

呢句我都有..但知我係為左搵食就無意見..出面請車手點都揀棍波牌

屌 你隻閪手郁下啦
屌你老味

呢邊都起左好多樓wo

望鏡太遲！ 擰頭太早！轉彎又唔扭軚！回軚又回得太遲！ 跟車太貼！ 停得太急！

岩岩頭幾堂：
「你要撞都好唔搵架咁貴既車撞呀！ 」（佢講笑架姐）
「過死車要左燈左鏡左盲點呀！唔好講少句就唔做先得架」我學車真係聲控咁

「唔...真係好好瞓」
臨學嗰幾堂揸順咗就叫我自己兜 然後自己就瞓到扯鼻寒

好多真係仆街黎 整係識屌 唔識教 不過其實真係睇人

10 個9 個師傅都係咁講 係咁打擊自信

的士小巴老閪都唔好讓

你係唔係鐘意左我

個師傅擺明戇鳩

你連轉波都唔撚識
不如揸自動波啦

師傅講過咩唔多記得
最有印象係個考官

窄位調頭果陣我第二手R波諗住拎盡少少後面d位
個考官提我 夠啦 再後撞爛你師傅架車啦

然後落迴旋處返試場果陣 我太心急郁車 個手制未落晒
行左幾十米架車無啦啦響 果陣我未試過咁響法 嚇到我係咁望架車咩事
個考官又提我 你手制未落到底呀

返到試場諗住衰梗 點知咁都pass

所以幾時都話考車真係考運，睇個官放唔放你
你做既野夠佢肥你幾次，但佢要放你就點都pass

有無諗過佢認真同你講
你真係唔適合揸車 屌你

其實有咩好驚？

即係話平時你揸得太緊張 個幾隻雀仔都可以令到你收慢唔知點好
其實使咩理佢 細細隻你理佢就你自己無著數
利申無遇過

我諗係個師傅最難忘

我個時都遇著個連個學字都唔掛直接掛p 直上高速公淺水灣剩路同考牌線 不過唔算老

啊熊仔餅啊 你咁多樣嘢入邊係得斜路起步做得最好
利申我考自動波私家車 就黎考

你師傅係咪姓劉😂

哇！撞咗呀

堂堂都鬧到我都懷疑自己係咪真係唔適合揸車，堂堂我都帶住受刑嘅心情去上堂

又話過我唔適合揸車，我已經疊埋心水肥咗就唔會再考

最後1 take pass激死佢

一起步 就叫我轉二波

一起步 就叫我轉二波

一起步 就叫我轉二波

係棍波車既世界 你係唔可以怕轉波

講隻腳幾時到隻手呀

一上堂一坐佢架車
架車自己溜前

佢屌鳩我
你做咩唔拉手掣呀！

我心諗下？我岩岩上堂上車咋喎

冇比人鬧

我話佢好好人 唔鬧人
佢話第二個我鬧架 係唔鬧你架咋
棍波van仔 failed one take so9sad

做1212隻腳呀
幾時郁到隻手呀

話我好有天份
然後乜都唔教淨係教條路線
肥左三次

唔記得去上堂，比佢笑

果陣學車上龍翔道上四波好撚正

賺你錢

唉 你肥撚硬

隻腳？

冇人叫你龜咁慢入空住波都唔拉上去
一下過咪成日搞到入5波

你個腦唔夠ram

第一次考完肥咗之後：你考慮下適唔適合學車
第二次跟駕駛學院pass咗

我試過學車上5

你手車仲係好唔掂，點去考呀

車撚爆佢

我師傅都係咁講

我架車無啦今鋪...

係咁how個窗 我叫你望盲點呀 有冇望呀!?

不過我又唔會無信心 預左比人鬧..識渣唔洗搵人教啦
出到路面冇人屌架啦..一出事分分鐘香埋

駕院，第1個師傅hea教，concept唔講清楚，考之前一堂先叫我試上3波，Fail

第2次轉師傅，有心機教講野易明，仲成日講爛gag，最記得有句：你而家個名唔係叫XXX，係叫寧苑婷（寧願停）

最尾輕鬆pass...總結係遇到個好師傅要pass其實唔難，因為上好師傅1堂好過上啲廢柴10堂

好正常 一波係起步用 好多職業司機都二波起步

學到尾個陣cfu一上車就由九龍塘一下直去油塘
去到太子道西仲上四波，過晒左邊d巴士
跟住講句好收油la
最後1 take pass

學車車死人係你坐監唔係我坐監

你係急屎嘅話早講吖嘛，我一早放你喺麥當勞放低幾兩咪得囉，唔使揸得咁辛苦嘅

哇!!好爆冷駕院?街師??有無咩原因竟然爆到冷

我個個都可以用乜都唔教形容.上堂前見佢上一手係女佢笑哂口咁行返中心..對住我就上足咁多堂未笑過一次

哇幾hurt啵。。。咁最終點樣

巳經好好我出街到就考試都無一堂捉我有無望鏡更加唔好提盲點...阿蛇巳經壞心眼

佢：有貓狗跑出嚟，唔洗理照撞就得，唔犯法，咁有馬鹿牛跑出嚟點做？
我：照撞囉咁
佢：錯，照撞會撞壞車仲危險，要停

最後個句導出我心聲

中二病

前面有個呀婆拉住啲紙皮過緊，我即刻唔比油行得好慢，師傅話比油啦 你行到去呀婆都過咗去對面啦，點知真係 係我on9 離遠150m已經慢駛

你keep住咁實ok合格架喇

想學車
但我份人好毒好軟弱平時好有禮貌
但忍到某個點就會爆
係咪會出事

九龍肥咗 去港島考
佢話我九龍都肥 你想跳級黎pass？
你咁既技術難啲囉 （個陣已經好灰）
家陣有我係度教你 你都好難pass唔到

考嗰朝最後嗰堂
：渣成咁一陣死得啦

利申：pass咗

比個閪我屌

觀塘？

我都試過，但係個師傅分錯左右，有時我直頭要估佢係話左定右，最慘係佢有時啱有時錯。。。乙

真定假

第幾堂開始係咁？？

鼻鼾聲

20堂之後都已經自己去

講就冇 非禮算唔算？

師傅：真正學車係你考到牌之後，我只係教你考張牌

佢用問答形式，好難忘

師傅: 嘩，你望下路邊條女幾索，條裙幾短

我: 哦

師傅: 你望下喇

望完之後，我:

師傅: 知唔知點解我叫你望呀，唔係真係因為佢索呀，係叫你時時刻刻留意周圍行人，可能呢條女會突然衝出黎

我心諗你女女啦

屌你都肯定唔係第一次揸車啦（因為係大陸啲村仔成日揸）
揸咗幾耐啊？跟住佢乜都冇教 淨係提我望鏡誇張啲
9堂1take pass

唔知
因為我學懂如何無視無理干擾

師傅姓咩我都係咁講

考完路試 師父打電話畀我問 我同佢講pass咗輕鬆 佢答我(咁符碌)

極力子5皮野呀

我師傅都係，第一堂已經講

之前係駕院到學
有一群麻雀係到條路
我慢慢揸
個師傅話撞埋去啦
佢地會飛架嘛

你好趕時間咩？揸咁快

試過話增加路面經驗
唔練考試路線
揸到勁遠

街師，後期我覺得鬧人係佢嘅教學方式，係唔係都兇人鬧人

有次練泊S位
:我泊好喇
:(閪聲)你睇下自己泊成點
我望下四個轆又無掂線無掂壆，心諗衰咩呢
:(閪聲加大聲)你仲記唔記得我講過泊位嗰三個要求啊
:師傅如果我做得唔好你可唔可以話我知，我改丫
嗰時我真係死晒狗，我明明記得我有做晒佢講嘅嘢，點知⋯
:(繼續閪聲加大聲)只可以倒後，四個轆喺格入面，唔可以掂壆啊
:......
:我覺得你今次泊得好好喎，我咪問下你覺得點囉

極無奈，總之做咩都有位比佢鬧，比佢攻擊到完全無自信，做齊都好驚比佢鬧

佢會搶你軚，大大聲閙你，x！你識唔x識揸車架！

師傅：今日十點學車

十點...
我：師傅我到左啦
師傅：我去過廁所先
十點三先開始
再準時完

一兩次都算但次次都係咁好過份
屌你老母好彩一tick pass

個次係第一次揸 太緊張喇sorry

要搵個好既師傅 唔會罵 唔會比壓力你既

你真係弱智黎？

喂：收油揸慢啲，前面條女好似幾正

差不多十年前我個師傅都算正常冇咩點鬧
唯一缺點係成日放飛機 (但佢下堂又會送番一堂比我)

個陣師傅好人到, 我total應該學左22堂, 但實收應該18堂錢only
最深刻有一次係學完兩堂我有冇野做, 陪佢吹水學多兩堂唔收我錢
結果一次學左3粒鐘 (不停兜考試個幾條路)
個次之後真係合埋眼都記得哂d位, 但好撚累

師傅名: 黃在田 唔知佢仲有冇教